有關前線應該有咩策略

唔知有幾多人睇到，不過我照打咗先。
利申發夢728第一次咁前，以前都係和理非撚

1. 最撚緊要，麻煩企得最前要有心理準備。
1900開始班狗係咁掉催淚彈，本身有消防隊滅煙，但係太多無人頂到所以一路後退去到八點幾九點防暴突然衝前，我本身係第三四行，前面唔知係太撚驚定咩，由1212咁撤變突然鳩跑。求吓所有人，做最前唔好咁撚驚青，你哋知唔知人踩人好撚大鑊。我俾人推到無咗隻鞋，仲爭啲仆街，我見到有一堆手足已經跌低咗希望佢哋冇事。屌俾前面班鳩跑撚推之後我變咗最前，啲防暴一個個係隔離經過想打我，但係身邊一個人都冇真係好撚驚，好彩俾人打完走得甩。
所以真係求吓一定一定要有足夠心理準備先好企最前，後面手足好多係消防隊攞住水桶。你一鳩跑後一兩排就死撚硬。

2. 全世界咪撚再咁驚啲狗
肉搏戰基本上啲防暴速龍玩完，佢哋最勁嘅裝只係棍、pepper spray。群攻我哋係佔優勢，一個人推掉拑制佢，三個人搶曬所有裝，打佢一鑊唔好死就ok。呢點係所有人都要有心理準備，佢哋係敵人，要群起而攻之。

3. 防線
老老豆豆，以之前經驗嚟講，一開始設咩防線都冇用，純粹心理安慰。因為班狗嘅部署一向係 對峙→tg→不斷推前→防暴急衝。我哋設防線嘅作用係避免啲狗衝得太快，俾時間前線反應。所以防線要係空曠地方，有催淚彈都仲有地方散同消防隊可以滅火，之後以最快速度守翻防線。
警方防線———催淚彈最遠射程———我哋防線——1~3米距離——前線
唔知大家睇唔睇得明

4. 裝
屌我唔明點解今時今日仲有人唔齊裝就上前！！點解我會睇到有人冇頭盔冇眼罩得個濕鳩普通口罩就係最前？？？？？唔好要人下下睇實你哋啦再有女仔著熱褲我就揹你翻後面
必有：頭盔、眼罩/泳鏡、豬咀、面巾
自己執定一袋first-aid嘢，入面一定要有生理鹽水。
水就要有兩支，一支飲一支沖身/滅火。
衣著方面最好長袖加冰袖，褲要著tight pants 男女都係！！！男士們濃煙嗰陣你唔著，碌鳩都痛啊！！
只要皮膚唔係直接暴露，你係九成免疫啊！！

暫時諗到咁多，麻煩大家再加

好想係度多謝好多人見我係單拖絲打同我組隊嘅三位巴打，你哋好大隻好有型。後尾同你哋走散咗，唔該曬你哋仲有咁多位幫我沖水嘅人多謝你哋

利申以上內容為發夢打機，希望有一日可以同各位戰友相聚。

光復香港 時代革命

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術

光復香港 時代革命

互相幫推
共產黨萬歲

聽日730調景嶺地鐵線希望見到你！！

幫手推 唔該晒各位

Pushhhhhh

香港警察通例2O章:
警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨其身分。
便衣警務人員不論是否當值，在進入警察樓宇時，均須出示委任證並掛在外衣上，而在該等樓宇逗留期間，亦須一直掛上委任證。
如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

【梁天琦致香港人的信】

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

相片來源： 香港獨立媒體網